對身邊事物失去興趣

世界變得太快﹐追唔上時代轉變

仲要去唔到Freestyle畫展

過去一年無論社會同個人自身都有唔少變化﹐好似已經失去左自我

個畫展好似都做到十月﹐應該仲有幾會

有無女朋友？

無

樓主係 0 仔

好似身邊太多資訊流過

表達能力唔夠好唔識解釋﹐但我知道應該好多人同我一樣感受

11月都唔似去到freestyle

你有freestyle 嗎

去到既話我都想去

最近果邊好似討論緊放寬入境

好想狗衝日本

怪就怪中共啦唉

Me too